apple watch sport/nike vs garmin 235

邊隻個心率測得準D同好用D?

pish

冇人識

兩隻都係用光學測心跳 分別唔會好大
係睇下你需要咩供能多啲
Garmin 對跑步上面既數據多啲專業啲
會多好多data睇
Apple watch 就淨係得最普通既數據睇
不過整體同iphone既整合會好啲同有app可以用

睇下你要專門啲俾跑步用家想要樣樣都有啲
兩隻錶都可以用黎track步數

同埋Garmin隻235如果唔開gps啲電可以用幾日

以我所知garmin個hr用咩mio幾準 準過fitbit呢d雞野 有90%準 apple watch就唔知有冇咁準

睇你有幾hardcore
Garmin 235 本身好似有training program, 仲有其他app可以係connect iq download

利申：用緊vivoactive hr

數據係就係咁講 但始終都係光學 無心跳帶咁準

之前睇過外國評測apple都幾準

巴打
我都睇緊 vivoactive hr /fitbit charge/apple watch
想一隻可以計曬心跳行路 可以落水 同睇wtsapp
你隻active 用左幾耐? 感覺如何?

一出就買，用咗半年多d，最揼心係black Friday隻嘢減到超平
買vivoactive hr最主要係multi sport (support ski, forerunner冇呢個function)同唔洗用心跳帶 (心跳帶真係好唔舒服)
但你要留意vivoactive 唔 support triathlon (跑步游水單車係分開單獨app), 有人整咗個triathlon app但我未試過
仲有我個隻係加拿大版，出唔到中文msg, 唔知香港版有冇呢個問題
基本上我係對隻錶幾滿意，但如果有build In training program就會更加satisfy

對上一隻係forerunner 200+ 心跳帶
轉左用apple watch
雖然好多人話用到兩日，但我成日睇會唔會無電
跑過幾十km, 仲未知用邊個app 好
又揾唔到方法sideload/ oreload 條路線入去，呢個功能去陌生地方跑好有用
開Gps+心跳跑步應該跑到五個鐘，有機會用ble 心跳帶會慳電啲
總結係運動錶煩少啲，鐘意就叉電，功能多啲

利申用過garmin suunto tomtom 不少跑步錶

呢幾隻都用過
都係用返220，簡單，二手唔使一千，界面順過235
都鐘意ambit3 因爲有得睇路線，睇waypoint

我係心跳帶fans

Multisport 好少錶有喎
Ambit fenix 果啲先有？

淨係要求測心跳，簡單功能既可以試下mio fuse
跑步用左都有2年
之前見到megabox gigasport特價$299

Apple watch 預最少每日一叉，check 心跳都算準，好多野要同iphone 一齊做，stand alone 做唔到（咁我帶部電話就得，洗鬼帶錶）。而且開apps response 超慢，慢到你唔會想係隻錶度開野睇野，情願攞返部電話出黎用好過。試過有幾次唔記務戥叉電，第2日帶出去睇時間佢無電得個黑畫面，真係好激心

超抵喎
原價一千頭

Aguree, 賣點正如比個鏡頭你影下相，同相機兩回事

真係好平
12月頭行過見到特價，巴打有興趣可以去望下，仲有其他牌子既跑步錶
我果隻之前有折都買左$800

搭單一問，用緊iphone7+,apple watch 同gear s3之間諗緊買邊隻，我又鍾意gear s3圓形，如果功能我又唔知支唔支援ios

Apple watch integrate 得深好多

雖然平 但CM麻麻

咁岩官方就出左篇咁既野，睇完應該有少少概念

FR35好似唔錯 有FR235同樣既最新款HR

不過太貴成千六蚊 咁不如加多幾百上FR235仲爽

我用vivoactive hr之前係用android wear (LG G)
除咗廢我冇其它更好形容詞
基本上除咗睇notification之外都冇乜用
(我唔知gear 3係咪好似Apple watch咁有埋gps)

我果隻連golf都有，fenix應該唔support

Vivoactive hr

不過gps大約只開到12個鐘

小弟上個月毅行要分3次先mark得晒